狗會送錢唔係唔要呀

國米 半主
羅連安特 2.5 大

左手收完右手又比

樓主燈?